新加坡淪陷 確診首例武漢肺炎病例

據大陸央視新聞報導，新加坡衛生部23日晚確認，新加坡出現首例新型冠狀病毒病例，患者為一名66歲男子。另有一名53歲女子初步測試結果呈陽性，目前正在等待最終的檢測結果。 但報導並未進一步說明，兩人是否來自中國大陸或者是新加坡籍。

此前大陸境外確診武漢肺炎病例的地區已有：泰國、日本、台灣、美國、韓國、香港及澳門。

共享華人榮耀

好重要咩隻菌會睇人國籍先決定傳唔傳